有冇過來人分享下 當年熱係如何分化 如何搞死高登

眼見熱狗為禍 將事實講出嚟 你我有責